太子有小朋友被制服地上「瘋狂打頭」，狗打頭打到啪啪聲

開聲自己睇

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

屌佢老母 香港人 咁樣仲忍？

push

佢老母

推爆你

港豬係手足輕力私島時先敢出黎阻膠

推

屌你老母兜頭打

屌

阻膠繼續涼冷氣

好癲

有哂名 朋友快想認幫手搵星火同屋企人

突破地緣政治局限！
929 同101 記住要聲援新疆！將香港抗爭運動推向成為全球性對抗極權革命！

將香港抗爭視野帶去具有國際使命感層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
[/size=4]

101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語)
日期時間：十月一, 12pm
集合地點：維園

>>>入group 俾意見
>>>做文宣
>>>準備紙牌、黑布當日用!!!!!!

打頭真係明為發洩

應該要每次警招都追問點解每次都要打頭部同用腳按著頸部呢兩個會死人部位，一定要每日都追問，拜託所有記者們

長期d 要講， 出去唔係問題
無再磨席

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

犬二代好快受返

推
屌你老母有cam即克扮野打身打腳
影帝啦

其實Steve Jobs係咩事

影哂 睇你點兜

黑警死全家

無資料

痴撚線死黑警

唔敢睇

Push

痴能線到扒左係度 打乜能野，告7佢

Black object

呢啲撚樣幾時死

仲要係好平靜無拉拉衝出狗屋周圍拉人

所以話相對黑警..手足果D邊撚度算暴力呀?

200萬人覺醒率有冇1%

屌你老母以為自己睇錯

用最克制武力，當時有拒捕嘅情況，打佢係想佢唔好再掙扎，可以見到片段入面係打肢體同軀幹，係佢掙扎先擰咗個頭去枝警棍度，唔同意係洩憤

屌你老母
班細路仲要咩都冇做過
仲要有男警壓係女仔身上

屌你老母

推到佢仆街

佢咁打人法冇阻膠？

聽就聽唔少

Apple 己死

痴撚線

平時女仔真係唔好行過狗屋外圍

入面D狗一睇arm就衝出來.....

屌 推

。

係咩
受左去邊
開學到而家都未撚聽過嘅
上網鳩噏打飛機我都識啦

哩D係用棍叫被捕人士唔好反抗

Pk

請善用起底功能

黑警

想搞13歲妹妹啦，香港人仲係度屌？要還拖啦下話

屌你老母死黑狗

仲話合法武力 收皮啦

影曬又點 除左好似中國口交部咁講兩句之後咪又係收皮

重最低武力？
其實呢班己繼經唔係警察，純粹係敵人武裝集團

721
811
831

大sir個d犬二代比人打咪知,其他個d細既,你死你事啦

屌你曲線都睇唔岀

國際制裁黑警

唔使兜

屌佢老母

屌你老母無人性

PUSH

制裁黑警 解散警隊

仆街

屌. 佢地無人性架

扑頭黨

cls

冷血可恥

他朝君體也相同 遲早打到自己既下一代
連小朋友都唔放過 屌

仆街死黑警

Dhlm

We will never forget and forgive what they have done to us.

見手足打狗都淨係打頭盔
攞住棒球棍鐵通都冇出盡力
咁你哋打嚟做咩
屯門隻狗個屎忽突晒出嚟你唔打
淨係打頭
下次起勢一碌棍劈落屎忽啦

都已經壓住症，完成係控制範圍內都兜頭摳落去，咁就係所謂嘅最低武力

明明噚日堆細路都無做過野,係到吹水,都幾肯定班狗睇住左佢地好撚耐,擺明有心捉佢地, 有好多人明明係狗屋附近/出面但無捉,反而追住成百幾米去追個堆細路堆細路見到班狗衝埋黎,我諗正常人都會跑啦咁撚恐怖,仲要班細路全部街坊裝,口罩都無,有幾個只係踢拖
明明人地無反抗都要打多你幾下頭,打到卜卜聲,痴鳩線

只係自欺欺人，乜野天收，報應....多鳩餘

有冇人知手足咩情況，入咗院未

屌佢老母死黑警

算啦 香港人嬲完就會算數 自身道德底線太高啦
一係道淆底獸 俾武器你都唔噉用
真係夠膽嗰班又俾人出賣 咩世界

又話有麻包袋？究竟幾時出？

根本係發洩報仇。DKLM

比人㩒底條女著成咁
講咗幾多次咪當自己出街咁著

Upload 上 stream 呀

根本就係啦

嘈什麼？你哋又唔會做！

聽都聽到悶

黑警:又有新女比手足輪流享用，班男既就可以做沙包，跟手跳樓跳海，easy

繼續唔殺狗囉

攞人命

係到話好嬲有柒用咩
組成清算隊去玩麻包袋咩？
有既叫埋我？我呢到有3個。。
做野啦，你班廢柴，網上好嬲好嬲啊，笑撚死人。

PS 有手足有興趣就一齊啦，已計劃緊了

嬲啊 不過要等到收工或者放假先嬲

仆街班痴根本想打死人

即係話畀大家聽，做人要做得陰濕兼蠱惑。

Dllm

點解香港人咁善良，尼個時勢，殺警是常識吧

都係果set回覆架啦咩好嬲 好心痛 黑警死全家 要清算黑警 然後過一段時間就無人記得個棄士

死黑警

岩，睇到慣哂，冇咩特別，網上好嬲

啲聲好清脆
點解可以扑到咁大聲？

睇下幾時有人叫你地做第一個行出去先

賤到仆街

抵打,但我唔係藍屍心態
而係4個月都黎緊,仲圍狗屋送頭,你都係想比狗咬既姐

班狗無人性，咩都做得出，出去要當佢地係會殺左左，警覺要加倍，唔好用常理諗佢地

唔止劈，直頭捅屎眼就正

CLS你唔小心撞親個頭都痛到仆街，仲要咁扑落去

Er sir :
我相信我地同事當刻己經係用左最低武力架喇.....係喇....ER......當時既揮棍動作只係為左要快速地制服該名人士.......係喇.....ER......而當刻制服左該名人士之後， 我地都經已停止所有揮棍既動作,ER......所以我唔覺得當刻有咩問題....係喇.......咁正如我之前咁講啦，如果有被捕人士覺得需要投訴既，我地歡迎向我地警察投訴科既同事投訴，係喇.....咁我個度係咁多....交番比謝sir....

我估係咁上下啦

煲大佢

黑警殺人

左膠唔出嚟阻止?

賤撚到

唔好再圍旺角狗屋啦 唔係你撚狗係狗撚你呀

1.無資料
2.真有其事咪叫受害人報警囉

我屌佢老母

推上Twitter

推撚爆佢

要還㗎

send 比國際人權組織

屌拿星 推俾美國佬睇

3. 被捕人士反抗, 警方使用最低武力將疑犯拘捕

有都一定封鎖消息

推

再有落單狗
綁起佢搵火燒 圍住打頭！！！

打頸或扭關節位呀嗎

阻膠唔會睇呢d

完全同意
擺明有組織咁殺緊人
總之就打到盡興先算
人死咗？
call 假死Team

差人痴鳩線

屌，呢個力度真係死人，個頭骨一定碎

個便衣著埋啲咁既牛仔褲 肯定係老mk

「副警務處長—特別任務」

留名

屌你老母
係咁打頭 死仆街 死全家10次都唔夠

感覺似打摔角果d
個勢好行, 但其實只係掃落去
警察專業嘅
我地要相信佢地

死黑警
睇到好心痛

借位分享

link 沒有了

應該系同一畫面。

831

RTHK 有沒有upload直播片？

仲要忍到幾時

死黑警！

一定要清算呢班撚樣

cls 細路仔都被制服喺地 就算有小小反抗扭動根本都完全唔需要棒棒打頭

好嬲

stay hungry, stay foolish

831 追究到底

條片俾人斬頭斬尾完全表達唔到成件事發生緊既情況

屌你老母死黑警痴撚線

仆街！

痴撚線
酷刑呀

屌佢老母 林鄭 做下野攪死警隊好冇

咪就係大部份香港人善忘同怕事既後果
導致少數人係度默默支撐囉
逢假期先去遊行集會就想政府跪低咩?
如果大人肯罷工 小朋友洗乜冒咁大險
香港人唔嬲架咩? 星期日去搞政府部門就對準政權啦咩

屌佢老母!!!

好似街市扑暈啲魚咁屌

Cls

CLS

香港人 X
港豬 O

香港真係好撚好撚多港豬

然後連登仔話唔好比仇恨支配，我地可以繞過警察打大佬共產黨先係贏既方法，我地智取

屌你老母爛臭閪

推上國際再一次要

有冇人知個小朋友宜家點

Pishp

仆街 死黑警

救人

屌真係睇到喊 好嬲
係咪麻木左喇香港人

屌你老母 咁樣既克制 咁樣叫適當武力
個細路依家拎住把刀捅柒你？定拎住枝槍想砰柒你？
下下都打頭

DLLM, 死黑警, 一定會死全家
禍必及妻兒

Dklm

老實講 睇完呢段片就可以肯定一定有殺人 佢地係鏡頭面前都唔留力咁大力扑頭

黑警正仆街

推 五大訴求 缺一不可 自衛反擊 以武制暴 921再光復屯門 元朗恐襲2個月靜坐 922和你suck4.0 928雨傘五週年 10月1國殤日 撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責 勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

屌你老味
睇到亨頭果野真係著撚晒

要求美軍空降救港

屌你老母黑警

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

yes, in黑驚we trust

如果有不滿警員做法，可叫當事人出投訴該警員。

DLLM ,識背哂

推爆

咪撚咁天真啦
到而家咩時勢都未知?
影晒又點 吹得佢漲
唯一方法一定係鶳
襯佢地放工 跟鳩佢地返屋企

唔放twitter 推有燃用？

Btw狗仔狗女們還好嗎

睇到跳咗下

阻膠只會阻示威者，深藍扮黃

[Updated] 黑警狗竇集合

黑警要死

港豬有咩唔忍得？

其實點解同一款poster要貼咁多張?唔嘥咩?
慳返,貼去其他地方俾多啲人睇到唔好咩

角度問題？
除非有下集片，唔係都唔可以100%肯定果幾棍係打左落地下定扑頭。。。。

黑警死全家！

推
612 721 811 831

呢啲野就冇人留意
啲偵探post就開到成個熱門都係

而家根本係行緊後生仔女嘅宵禁

慘得過仲有人吹風叫人唔好做連登神探

CLS. 人神共憤

黑警等天收

連登垃圾既情度每況愈下
明明係濫捕
唔知事實的真相就屌人送頭
仲撚衰過香討
垃圾中的XO

尋晚係太子
相對前幾日
係絕對太平
一直有一百人左右在狗屋外
有人拜祭
有人叫口號
有人玩幻彩耀狗屋
亦有街坊食花生
到十二點左右
人群開始散去
而各大傳媒見冇事發生
亦唔再直播

一點幾左右
現場只剩幾十人
分別有十幾街坊在優之良品外吹水
(我係其中之一，食緊碗仔翅兩溝）
幾個人在拜祭
另外有十幾個靚仔在創興夾公仔機店外吹水
突然一架貨van衝出黎
就鳩拉呢班吹水既靚仔

721 811 831 新屋嶺

大家要記住呀！！！！
929反赤納粹行動，全球呀！
我地唔可以輸比世界上任何一個地區，我地幾咁憎赤納粹
仲有：
要求正虎黑警交代831，新屋嶺！要求了解被捕義士情況！求真相求解釋！

仲有仲有，唔好唔記得今個月大家有咩要做呀！！！

仲有仲有仲有！930大罷工，國㷫前夕點少得以死城幫中共㷫燭呀？？？

推推推推推，p牌仔開唔到post唯有洗爆你地留言！

有乜用
佢話人會郁

其實off 哂focus
我地係要jer 住黑警不平等對待
白衣打人無後果
黑衣行街就一日上庭
831 有無死人係重要
但更重點係警察亂打無辜市民呀！
仲有銅鑼灣臥底開真槍

Twitter?

可以點告 想幫手

嬲呀！但我地要提自己唔好灰，真正革命嘅路係好少人行！大部分都係勝利球迷！要佢地知道我地會贏先會有人支持！

睇下讓子彈飛

928 929 930 101 每個睇到呢個post既人都要自己開一個

加強文宣 我開咗喇 你地呢？

又一單企圖謀殺，最低武力？

好多人都覺得代價太大，唔敢做
所以係度呼預如果真係覺得好想死，好絕望，不防考慮做死士，帶埋幾件狗落地獄！

同埋唔好加密，俾多啲冇ac嘅人睇

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

正仆街

屌佢老母 人地咩gear都無兜頭打

鶳時學習下

明明係濫捕，成條街咁撚少人，
離狗屋咁遠，班後生仔仲要沒背囊沒話走。
突然衝上去濫捕，咩人都嚇到走啦，
嚇到個細路囡跌落地，仲要手銬放patpat抽水幾下
死mon狗帶風向，我hi你班仆街啊。

屌狗狗

屌你老母popo 死全家 有報應架撚樣

Up

打頭好易死人
頭好弱

又用阻膠做擋箭牌嚟掩飾
自己對警察既懦弱
好肉酸

今晚太子見

真係好撚似當年納粹德國咁

先將一個群人去人性化 就可以叫住甲由甲由咁想打死人

只可以話中共係呢方面好撚西利
呀唔撚話得中共都係用d仆街野搶左呢片神州大地

未影住佢之前已經見到佢起碼扑撚左3,4下

DKLM

tui

1

721

屌你老母 唔係人黎 死黑警

黑警叫你唔好嘟就是扑你 叫你冷靜D就會推你拉你

死黑警殺人犯

屌佢老母黑警

班細路依家點？

今日坪洲北灣有甚麼事發生呢？
忽然有一白六淺藍色短袖上衣男子一齊研究些甚麼？
留意今、明兩天坪洲天氣及水流（與坪洲未來24至48小時內有關）

要清算佢地

推。

大大力錫春袋會唔會好啲

又話淨係同性捉同性
依家隻狗乸騎住個男仔喎
班狗係咪覺得男捉女先係非禮，但女捉男唔係？

班畜牲似住人多同裝備，
專捉女仔、細路、⋯去交數，
欺善怕惡！

被制服，瞓係度，無反抗，
都被打到啪啪聲，簡直欺凌

痴線

有冇人見到0:35-0:45左邊隻狗係咁笑？ 係咪癲撚左

721 811 831 新屋嶺集中營 never forget never forgive

警犬濫捕
目的係捉到你驚，捉到你怕，捉到你唔敢出黎
而連登仔既真面目
就係順民
因為怕被濫捕
因為自己的懦弱
就本末倒置
將被濫捕的義士稱為送頭
反而不去譴責警犬濫捕

奉勸各位義士
每次行動前必須計劃好逃走路線
以防被濫捕

而各位懦弱既連登仔
切勿再用送頭去形容義士
來掩飾你係一個怕被濫捕的懦夫

呢啲叫殺人 唔係欺凌

點解暗角同後港打人 迴響永遠都大過明刀明槍

狗方有完善嘅制度，唔滿意可以投訴，我地一定會秉公辦理
#曲

班仆街根本想打死晒所有巿民
不清算警隊 香港再不能生存

唔好再柒啦好無

0.01都無

屌你老母 死黑警

俾人打完再搞 甘用刀插先平衡到
插倆個睇下重有幾多個再敢近身